{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 동탄 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 新型コロナウイルス感染症予防のため、自己隔離対象者、新型コロナウイルス感染症診断検査の受検者、有症状者の宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。 定期的な防疫消毒と職員に対する健康管理など安全に最善を尽くし、このような状況が終息するまで努力し続けます。 チェックイン/チェックアウト時間とルームタイプ内のお知らせ、連泊不可の商品の確認は必須です。 保護者同伴の場合、37ヶ月から13歳以下のお子様は無料で宿泊可能で、満19歳未満は宿泊できません。 ホテル内には無料駐車場があり、24時間フロントデスク、ビジネスセンター、フィットネスセンター、有料で利用可能なランドリーサービスが提供されます。 ホテル内の全客室は禁煙です。 韓国人のみ予約して宿泊が可能で、ペットは視覚障害者を助ける盲導犬は共用地域と営業所内への出入りが可能で、その他のペットは制限されます。 ホテルは視覚障害者と安東犬に対する細心の配慮を提供します。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防のため、宿泊制限がある場合はありますか？",
            "answer": "自己隔離対象者、新型コロナウイルス感染症診断検査の受検者、有症状者の宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "定期的な防疫消毒と職員に対する健康管理など安全に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には24時間フロントデスク、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。また、有料で利用可能なランドリーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊する部屋タイプのお知らせや連泊不可の商品についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウト時間とルームタイプ内のお知らせ、連泊不可の商品の確認は必須です。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "37ヶ月から13歳以下のお子様は無料で宿泊可能です。ただし、満19歳未満は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは制限されており、視覚障害者を助ける盲導犬の宿泊は可能ですが、その他のペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "視覚障害者や安東犬に対してはどのような配慮がありますか？",
            "answer": "ホテルは視覚障害者と安東犬に対する細心の配慮を提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 473
    }
}